各位今日畀盡一點好瞓啦， 聽日早啲起身食午餐，之後準時到好冇

唞足精神留多啲精力畀聽日 準時到唔好要其他手足等， 記得帶多啲水聽日可能好熱

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

#71Rally
FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS
RESIST NATIONAL SECURITY LAW

Date｜1st July 2020, Wednesday
Starting Point｜Victoria Park
Assemble｜2PM
Start｜3PM
End Point｜Tim Mei Avenue, Admiralty
*Letter of No Objection Pending

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】
【民陣 IG】 chrf_hk

民陣被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

請提供資料：（＊必要）

1. 被捕地點
2. 中文全名＊
3. 英文全名
4. 身份證號碼
5. 性別、年齡
6. 當事人電話
7. 所在警署
8. 緊急聯絡人電話＊
9. 報料人電話＊（若與緊急聯絡人不同）
10. 其他詳情（如有

見字飲水，好好休息。

推